會員 一切都是因果報應 入一入嚟

唔好再宣揚嗰啲有情緒病唔好睇醫生、唔好入院嘅睇法啦
有病，尤其係情緒病一定要及早求醫，越拖得來病情就會越惡化
仲有，醫生要你入院就乖乖地入院
等你過一排情緒穩定左就會俾返你出嚟㗎啦！又唔係困住你成世
香港呢個咁大壓力嘅地方，真係好多人有呢啲病；剩係連登呢度都有好多
如果再繼續灌輸呢啲錯嘅觀念出去，就會危及更多嘅人
尤其係有不幸嘅事發生左，我哋更加要警惕
醫生講咩就乖乖地聽話，藥要準時食，叫你入院就入院
仲有留意吓身邊有冇人有異樣，多啲關心身邊嘅人
希望可以救到每一條寶貴嘅性命

Thanks